點解近來咁多19mk仔raper含住碌鳩唱佢哋啲所謂rap 好撚un耳 啲詞全撚部都gay鳩怨婦上身

唱撚到成條八婆發姣咁啲詞講到底都係溝女呃蝦條好撚柒 聽到想打撚柒班mk

想與你做愛~

含撚住碌鳩lur下lur下咁 以為自己好撚chill

其實外國興呢啲不過有待進步係真嘅

興含住碌鳩唱歌？

點心你咁撚肥？

點解

每逢關hip hop 事嘅post就一定會有人用呢句binc

mumble rap

D 懶音真係聽到好辛苦...
「我」一律係讀「all」

咪班mumble rapper 囉
我真係屌晒佢地老母
做壞晒風氣淨係識講女講錢
又autotune skr skr skr
完全冇內涵都唔知為乜去rap

咪班地產佬囉
我真係屌晒佢地老母
做壞晒風氣淨係識講利益講錢
又120呎籠屋 又四萬呎地鐵上蓋
完全冇內涵都唔知為乜去賺錢

為閪

歌詞冇意思真係接受唔到